2011年11月17日，忙碌

 最恨站在某处随便扒拉一碗混乱菜饭权充做一餐，即使是一个汉堡我也希望能坐下来用一个碗碟装好正式吃起来，即便是一次性的碗筷。空气中弥散着煎饼果子的香气，带着些雨的潮意。我大步流星走在天桥上，匆忙中扫过三环主路上熙熙攘攘的车流，我似乎意识到了什么，停步立定低头观看我的靴子，其实除了泥水以外没有特别指出，但我还是看足了一分钟才穿过天桥赶往酒店。从酒店出来我如愿冲上可以飞奔在三环上的300，有点堵车因此我臆想发呆的时间明显长于以往，以至于我惊醒之初又有点恍惚不知身处何处。此种状态下打了几个工作电话，居然并无纰漏也算幸甚哉。傍晚。19：42我不得不承认突如其来的心情低落纯粹是自找的，他在线上但是对我说话有一搭没一搭的，他的信息我立刻回答，我的信息看他人影不见很久才哼出一个字来。这种游戏我常玩呢